支持罷工既入黎 （附解決現況方法）

正評=支持

負評=唔支持/怕冇左份工/怕搵唔返份工

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

全民罷工極困難，不如針對性罷工

其實我好同意罷工
但係個風真吹得唔夠
想罷嘅人 如果見到個風吹得唔強
想罷都冇得罷 因為佢係小數
所以
好似之前咁 日日企街站 不失為一個好方法